(月經）你同另一半喺邊度相識

唔計學校 左右手
另外可唔可以再分享下有咩機緣巧合下同對方開始話題？

有次搭小巴翻屋企 落車果陣超大雨
佢冇帶遮 我就話不如遮埋你
點知原來佢同我住同一棟大廈
之後有時出出入入見到都會say hi
有次咁岩又一齊搭小巴 我同佢一齊坐 傾傾下就抄埋牌
之後得閑約下佢 就得米左 不過已成過去

返part time

Same

同高登係王抒優識

7點3油塘近車尾一定見到你
不過都4,5年了

返part Time

有冇人係Ocamp 識

Tinder

Online game 玩天外識

Online game識 差唔多10年了

有人以前係連登開post賣腦魔公仔
之後入左tg group ，點知電話壞左
整好之後一直無down返tg
點知有日無聊down返落黎
碌碌下見返個腦魔group
點知一睇原來賣完 ！
再碌d對話，有個男仔同我say哈佬
同我講佢自己有多隻公仔可以賣比我
然後無耐就一齊左

喺hell識

skylight

去交流團識既
坐內陸機個陣聽到佢請緊個樣野我又有興趣
就轉身一讀傾
返到香港sd相俾佢就再傾

Telegram